火紫人作者係黑警？

typo： 火柴人